金毛mk會然千里不留行(#126835)終極大起底

食鬼妹就可以笑鳩毒撚架啦，賭波鑊鑊都賭輸，出埋啲辣殺貼士連自己都呃埋

睇死你final又要補考

懷疑你弱智 講真

男定女黎==

今日未食藥？

屌你係都搵個靚仔啲啦屌

係上次見你成個金毛白皮版吾王James咁

台狗fgo真好毒瘤

咪就係

仆街！台主真人相流出！！！！

=.=

G持久b 我愛你

又改名

久b都唔再理我 我改唔改佢都唔care 我係一個作賤嘅女人

再扮女人我打到你甩牙

疏ly 雪b